所有的事都不夠虛幻 因現實未到最爛

要到絕望才望見希望在人間

noted